請提防同抵抗黑警漂白集會 ＂警員親屬連線＂

唔理佢係咪好人，總之黑警同佢屋企人差香港人一筆血債。唔好比呢個集會令到大家怒火消失。
而家所有警察都必須要解散！重組警隊同真普選先係唯一解決方法。不要被仇恨支配? 你想因為一場集會就令黑警有洗白機會，唔可以！佢地一日未還番呢條數比香港人，香港人唔可以咁輕易比佢過骨。和理非都請將自己思想升級 而家唔係你死就我亡喇!

香港蘋果日報
1 小時 ·
警員親屬連線」周日集會獲批 將播警歌讀誓詞促「還警於民」
警員親屬連線表示，屆時會有家屬連線代表分享《還警於民》的理念，並重申家屬的五項訴求，分別是政治問題政治解決、重整警隊不良風氣、盡快成立市民與警察溝通的平台、警察應刻己自律，以保障市民為首要任務，及成立全面獨立調查委員會。

請幫手推!

本身就唔係狗, 點抵制呀

個集會只係Good Cop Bad Cop既把戲，只有重組警隊先係解決辦法

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

留言屌柒個page la

其實睇佢個page啲人狂讚 真係想話香港人好ON9好善良